連鎖壽司店邊間最好食 ???

食過下面呢幾間
和民
千兩
元氣
板長板前
一壽司
峰壽司

咁多間之中元氣同板長板前最垃圾
千兩就最好食

其他人有咩心水

屌你 竟然無明將份

元氣來貨水準最穏定, 不過近期唔知做乜鬼成日拎D未解凍出黎俾客

板長板前絕對係垃圾.

千兩貴咁多好食D都正常啫

千兩

板前好過板長

板長同一壽司最垃圾

千兩貴double咁濟比黎廿謂

明將 冇得輸

彩虹爭鮮

同好！！！！
我都剩係食呢間 高質

一壽司唔錯喎 但板長板前就垃圾

明將

In 明將 we trust

千兩真係好掂

千兩真係勁正 但比較貴…………

千兩 = 進口版元氣

板長識人就正，walk in就

元氣差左好多

板長

一年前既峰 魚屋 唔錯
不過而加差左

峰壽司

峰差左唔止一年掛

想吃板長黎揾我啦！想點食都得呀！